爆暗瘡爛面點搞。。

呢排逼住日日都夜訓，爆左勁多暗瘡又爛爛地面，遲下早訓番係咪就無野。。定係要用護膚品好似洗面乳個d?

利申未試過用過護膚品，因為之前皮膚都幾好，唔算夜訓(最盡12點半訓)

睇醫生

做下運動